法國人越大，越無心情理港姐

反正全部都係雞

本是同根生

剃度吧

法國人 ，會睇港姐？

咁撚豬
你理埋我果份

港姐冠軍係男人

你個名咪又係雞

富豪雞

睇住班細過自己嘅小妹妹係到行嚟行去, 等俾老闆揀中

好唏噓

法國人睇法姐

141都正過佢

第一次agger 你條柒頭

有口話人

我係MK巧瑩果屆之後都無理無睇港姐

聽講今屆達哥坐正做冠軍

正皮咗